荃灣熊貓個邊有狗！

各位手足小心啲！

推‼️

圖既左邊有條街有好多五金舖
應該係防人買裝

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

驚今日荃灣公園啲人走嗰陣時啲🐶伏係到捉人

啲狗應該去緊荃灣公園嗰邊
嗰邊啲手足小心‼️‼️‼️